[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4)

16c cashed!!!!!!!!!!!
一轉黎就1001
大家一齊贏錢

派我

拖連奴

科布雷索+1

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士

買$10都有得派咩

屌你水昌宮

迷雲黨系列：

墨爾本勝利2.5大
阿馬卡 上盤
阿德萊德聯 下盤
拖連奴 上盤
車路士 上盤
西維爾 上盤

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤

訓了

支持愛隊
直屌車仔-1

卡山老芬
莫斯科斯巴達
熱刺
華西

輸曬

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴上盤
利華古遜下盤

訓了

列欺聯冇人講

Leeds!!!!!!!!!allin!!!!!!!!

車路士半場和 try try

試下唔洗錢

車仔上盤

車仔贏到同干爹做愛

1.FC悉尼7.5角細 中
2.魯賓卡山7.5角細 中
3.馬拉加5.角細 不中
4.多蒙特8.5角細 不中
5.馬賽7.5角細

你一定要做了

轟

禾天日番lwl 游水

冇水你點游

自己帶水

睇下4:00 阿甲有冇得賭先

神來也～

咖哩巴冇過黎

莫b有女幫佢帶水

熱狗點贏到

游完出觀塘叫雞

齊齊然錢

莫b比料比料

編號
7841
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期六 57 洛達咸(主) 對 列斯聯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.74

不了 callg搵莫b

請你一定要派我

allin左

All in左車仔

車

All in車仔

會唔會集體炒車

有冇Chelsea Lin

From sport

Thx

嚇撚死人咩

Ch3

熱刺禁屌

牛口非

who

嚇撚死人

Harry Kane

又黎

食完藥好眼訓

高登波po仲有無人

Me

傻紫西

ihkg refresh 勁撚慢

車0:1...

Weak

想入番巴迷子個telegram group pm邊個

炒車了

垃圾車

熱狗有咁勁架咩

熱

343 第一場失波？

0:1.....

Goalllll

熱狗上呀

咁多高登仔allin轟一定會岀事

車仔屌你老母

熱狗咁撚勁

莫b 比狗屌

.....

leeds 1:0

頭馬都作反

Leeds Goalllll

維迪斯個場賽前1.2x大前
一開波俾人入兩球

大熱

冇眼睇
圖庫曼w

班菲特？

拜仁2.5細

鬼叫莫b唔派我

買了

車反杯

ok

摩納哥4-0

摩納哥4:0

1.FC悉尼7.5角細 中
2.魯賓卡山7.5角細 中
3.馬拉加5.角細 不中
4.多蒙特8.5角細 不中
5.馬賽7.5角細 中（好似）

拜仁goal

拜1:1

橙

拜仁正賤種

唔刷角抵你輸

狗會肯開拜狗盤 就買對家是常識吧

車會cup

巴迷子又中半大

好難用電話上高登

反cup 未

M版超慢 下一頁又逐一逐下禁

拜仁賤少埸會唔會死

格羅寧根有無人要

1.FC悉尼7.5角細 中
2.魯賓卡山7.5角細 中
3.馬拉加5.角細 不中
4.多蒙特8.5角細 不中
5.馬賽7.5角細 中
6.拖連奴7.5角細

好波 1-1

Goallllll車1:1

車1:1

我轟

轟拿拿聲cup 多2球啦屌

拍度射得咁靚

收到風有巴打買左半和先追返

半和cashed

9.5s

Cup plz

車仔半大 終於破燈啦我

莫B勁到

莫b仲有無水

leeds goallll

車仔

車上呀

拖連佬即場大

拜仁 下半場入7球啦

Goalllllll cuped

頂撚住呀

2-1

熱刺

車2:1😂👍🏼

唔係熱狗幫手推一推分分鐘唔入

屌你老母 咁撚樣都飛機

4-1

屌你呀朗素 咩事 呀婆都入啦

車仔
11.5大
3/3.5 大

基爾禾

比條生路 拜西 7.5細 唔該

不了 對左

拖3.5s頂到

拜仁咁多角把撚呀

軌無柒頭

海牙咁快頂唔住

屌

有冇人HKBN上網勁慢

補少少和穩陣

迷雲黨系列：

墨爾本勝利2.5大
阿馬卡 上盤
阿德萊德聯 下盤
拖連奴 上盤
車路士 上盤
西維爾 上盤
Ac米蘭9.5角大

直頭斷埋

Ac 盤定角好

AC米蘭 [0/-0.5]

屌你咩 金章安

50$ 4x5斷熱刺和收少3000$

又要拎個平安鐘出黎

都係用番中文順眼好多 係仆街要加emmoji

屌

拜仁9角屌你老母

hi船p狗

三上

買撚左車角大兩三次10.5足水都買唔到，屌嬲

psv俾角啦你老母

遲左註冊
冇左個名

依家加粒點先順眼D

hi 大大財神爺

莫B訓左？

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大

黑夜之神

不義聯盟出左小丑
好撚想買

同路 但諗緊會唔會咁正路

再笑

萬能巴點睇ac角細

Ps4❓

西維歐賽之後都會贏波

巴打
你都黎左
hi

iOS

角細掛，無買

Ac 1:0

Goallllll ac1-0

Ac做得很好

Ac goalllllll

三串四 又輸拜仁
下次都係大大力車落去一注算

呢家呢到4個留言hkg先1個留言

西維冇角

西維爾
Milan

1-1 wtf

Ax 1:1

咁樣1:1

On9

當拿龍馬出黎做咩鳩野

無哂啲通宵屌波手足既🤔

講故佬報到左未

西維仲係0角 on99

新黎報到

Lm

psv-3c

寶文

咁凍都係不了

比人禁屌

冷手打個熱飛機

贏咪得

ac第三球

psv角大crashed

比人禁住刷角

不了

無錢賭球

跟左你

Ac角細please

西維西波

psv13c 呀屌你老母

閪維爾又想0比0啊

果邊仲有咩人

西米生性啦 瞓醒收錢

-1c

屌你老母個球證

西波

開埋個1c俾我

南特俾一球

聖圖

乖乖地踢埋幾分鐘佢咪玩角球

...

1分鐘兩c有無咁撚邪

刷角啦屌你老母

西維1:0

Ac踢到咁

Ac角

Ac比角啦

屌你老母西維爾

On9 西維爾

贏啦on9 西維爾

閪維爾刷角入波

8c

西波唔屌唔得2-1

西維2:1

頂撚住呀 西2:1

隊多粒3-1 全格

2:1 3:1得唔得食埋成個盤

頂撚住

西維 ［3.5/4］試下大

格離a米4-1

冇角陰公

啱先西波最後個罰球嚇死

球證食埋第10c

嚇撚到賴屎最尾個球多謝神龍

阿美利加大波

買完leeds訓撚左
車仔半和好似中
買唔到米蘭又走寶

仲未訓

冇野好買 睡了

失眠

今日咁多場角開細
好彩唔得閒買，輸撚到跳樓都似

1001

卡山老芬
莫斯科斯巴達
熱刺
華西
羅沙里奧中央 大

過檔

7點走地賭咩好 賭左成晚仲好精神

阿狗今晚讓唔讓得起

迷雲黨系列：

墨爾本勝利2.5大
阿馬卡 上盤
阿德萊德聯 下盤
拖連奴 上盤
車路士 上盤
西維爾 上盤
Ac米蘭9.5角大
天主教大學14.5角細

我都過左嚟啦 等左廿個鐘至有確認信

邊位

好小出聲

利迷子在嗎 我是多迷子

Allin蛇都黎埋 我係殺老師

好耐無見

奧厄下盤

hkg 利迷犬同我出黎

瞓醒casheD

你一撚定係書包

奧厄希

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤

好凍 等緊女朋友買早餐過黎

去緊女朋友屋企煮早餐比佢

新手lm

利迷子出黎啦屌你老母

即場買冇入球是不智？

我同男朋友一齊食緊了

要自己去 仲要煮比佢 豬哂啦

呢d咪叫做愛

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤
堤格雷斯2.5大

輸咁多收返埋啦

55555

莫狗早晨

sor 莫蛇

千葉有咩好玩

希仔早

我講笑

有市猿

想跟莫b水

搵船梨精

Hahahaha

今朝d波不賭了 訓多陣

又點啊

發左達？😨

係

終於到

新手出盤
FC首爾 平手盤

迷雲黨系列：

墨爾本勝利2.5大
阿馬卡 上盤
阿德萊德聯 下盤
拖連奴 上盤
車路士 上盤
西維爾 上盤
Ac米蘭9.5角大
天主教大學14.5角細
普馬斯 下盤

求水

迪祖羊唔羊到

有10.5足水買s

早晨 嘉欣蛇

早晨嘉欣

秒輸pumas

1:0

早

多謝尋日場斯巴達角小

起機起機

Kayan kayan

今季不再買多仔
德甲上盤只買rb

大家覺得點先為之足水

知足的水

1.6照入 信kayen 得求生

今季不再買曼城 英超只買車仔上盤

上呀老虎仔

琴晚條3x1輸係多仔到

今晚又有100%

蘋果體育班專家出既水
除左車仔全部開曬對家

2-0

想g

3.5大

普馬斯咁廢好去死啦

10.5足水

睇晉級賠率有4倍幾。又係唔去馬

冇眼睇

堤格雷c~~

毒男係唔係到

莫b出水未

曼

日乙盧在嗎

中撚完未呀，屌你老母

炒好多
好彩插中西維爾同埋中咗呢條
有進帳

本多終勝

11am 主隊上盤

琴晚輸撚柒曬 求派100起機

墨超6c完

pumas追球好wo

有人派未呀屌你老母

迪祖拿亞上盤 有冇同路

波po已死無人浪錢

你派

我

屌你老母 pumas

派錢？

1$都沒

9c

旺一旺先

Hi all

提格雷斯

5:0

Cashed

141

9.5s嚇撚到賴屎

5-0

幫你含

有無人有馬水呀

渣架

11點細波

想買利昂

same

10.5s

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤
堤格雷斯2.5大
利昂下

波台已死

3球係手任佢玩

我自己都無買哂

迪讓和 x 金

編號
7853
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期六 84 迪祖亞拿(主) 對 利昂(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.75

希望一定要中

跟

不g持？

🤔

派我先

唔好咁

半大

🤓
好揀唔揀買呢場
利申 跟左

如果彼此心中有情!

迪祖亞拿

堤格都想要但未起身😖
利昂g持？
你場班菲特半場cup 3球

有3球係手唔玩🤗

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤
堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花上

🤓
好揀唔揀買呢場
利申 跟左[/quote]

🙇🏽🙇🏽

G持
自私買埋堤格雷w 😽

金仔[+0/0.5]

識買了

圖庫曼主場竟然贏不了.... 😿

過埋今日睇下綠唔綠先

慘☹️️

😟

🤐

12m

西昂

迪祖 goal

1-0

原來有

半主頂實

好撚黑哨

rc

咁快紅左件 屌你咩

redred

半主平安鐘

打交定踢波

唔通9倍晉級都掂。頭先球12m已經係尻蕩只係一隻手位個籠都可以冇反應

客隊贏3球猜到完場啦

利昂追和

主直紅

客隊下半場先入啦

迪祖on9

11:30買咩

1130有冇巴打要左主

冰封半主

等打靶

屌買唔切

仲賭日乙☠️

睇錯12點

金仔頂唔頂得住

玩日假=倒錢落海
我屌你老母 岩岩出糧咋

🙄🤔

Hello 新手想學賭波 大阪櫻花可取？

正 WEB LIHKG

半搏全

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

紅咗特別勁

紅都照入

迪祖

果場首爾咩波黎 唔係踢完啦咩

足總盃

好開心可以加入大家

新台好多5P狗 MK仔 以前嘅CD ROM 同埋太重迷信意味

仆街冚家剷

3:0

3-0
假到

其實可以再假D

假撚到

好波

迷信最on9

紅左真係特別勁

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

我熟識的莫將軍回來了

兩回合定一場過 藍翼主場定中立

半大2x1 cashed

俄超 森馬拉要讓半一

勝利 10.5大
勝利第一隊入球
FC 悉尼上盤
般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤
堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花

一日未完一曰都唔好放棄

墨超果然作客狗黎隊隊都係

點解無咩人😆😽😽

冇錢賭了88

挽留

個個係高登賭馬

😆😆😆😆😆88

墨假世界級

今晚有場100%

知喇知喇

當個post吹奏一隊就會沉

屌買左讓球主客和客 買乜燈乜

想 g

我曼

那有錢

有人派我再賭

落天水圍比你okay

😂😂

呢度有人派未

和到派你

利昂同路

燈下

林早洩

個WEB版好OLDSCHOOL

比me？

咁凍好想CALLG

今晚有場重心必中

有人派我再講

想g呀

冇人屌波典倒

輸到3-0點屌

利昂廢到咁，屌都廢事

燈中

布倫瑞克[-0.5/-1] !!!
阿積士[-0.5/-1] !!
辛尼特[0/-0.5] !! /讓和 /0112
競賽會[0/-0.5] !
帕丘卡[-0.5/-1] !!!!!

唔再出信心細

Gun貧巴

要allin gun了

gun

西花x綠雞ok?

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星

全上盤

gun！

般尼3.5s
候城平手
利物浦11.5s
候城+1
拖連奴
利華古遜下盤
堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or 水原+1

首爾大波

3-1

假

利昂有波入

準備cup

韓仔平手

墨假和到我切

首爾高水平手

3-2

留名

屌

屌你咩3:2

可以大大力屌喇

要輸了

出現了

又要平安鐘

假波出現鳥

on9

3:3 100%

on99

屌你俾多球啦屌

比多球主ok ?

三星

墨假3-3快

紅牌fake

屌 得半格

燈到

迪拿正垃圾

完

3-2 FT
收半注

好撚假

痴線墨假

咁樣嘔返半格

半格都好

=.=

冇大志

櫪木

俾粒黎 金仔

日乙打日丙都打到咁

有冇人派我

samsung1:0

小白

繼續入

書包

平手盤

痴撚線，墨爾本角球開12.5 13.5

金仔

金仔goal

金仔1:0

今日有冇水

墨城落到轉左盤

晏就波好難買

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城

首爾反cup

布倫瑞克[-0.5/-1] !!!
阿積士[-0.5/-1] !!
辛尼特[0/-0.5] !! /讓和 /0112
競賽會[0/-0.5] !
帕丘卡[-0.5/-1] !!!!!

其實唔難

終於申請到ac

估唔到黎到lihkg都見到貧巴

想買西花大波

我覺得鳳凰入到波， 買大波好過

Gun

我等即場2.5/3

那有即場

冇即場想買角球

跑馬無即場

凱沙羅頓how see

係喔屌
仆街馬會唔開2.5/3

入錢起機！！！

澳假主盤

似不敗

水原和波

澳假波膽31 41 51

勁到

澳職 大波串下盤

松本山雅 天堂重心

我屌終於收到email
CD-ROM 留名

一起身 望望戶口

跟得大蛇多吸到運

咩天堂

天堂重心

天堂鳥

555555

貧蛇 要求救

志友運快點人道毀滅

墨城似贏波輸盤

西花

呢隊垃圾

求出水打救
戒J十日為左今日

神早起身豬2k

好似怪怪地個lihkg

重心一場

22/11 Sevilla [0]
23/11 PSG [0/+0.5]
24/11 Villarreal [-0.5/-1]
25/11 Roar [0/+0.5]
26/11 Tottenham [+0.5/+1]
Others:
Espanyol 0.5/1
Leverkusen [+1.5/+2]
Burnley 1.5s
Cologne 9.5s
Monaco 9.5
27/11

中佐下星期立即去文身

又有新估

貪玩要左墨客/細波 金仔和
好想針

公家欣

兩場對哂

金仔買盤咪中囉
做乜要走去買和

好驚墨城又係琴日老鼠咁 3日後踢足總 跟住玩野

一齊？
玩幼線

未諗好畫咩公仔

手耳反杯未

Gay

鳳凰仔下盤

讀得design
點會唔玩graphic

Me rubbish

想要西花大波有冇手足同路

比卡超同路 可放心大力屌一屌

全部豬準備妥當 尾場3班1200

Ching連呢d都玩埋

豬跑1200 一場幾耐

6號 獨贏

終於番黎啦我

不死鳥點睇

韓仔第一台

首爾我屌你老母

日乙玩即場算

新人報到 由hkg+已經開始做cd-room

首爾 1-1

1日

墨城 1' 2C
90'=?

莫b有冇水

出水中就派100

4c

Kai

重心？中左派你

三星Goalllll

睇好

首爾你on9?

三星 大

有冇重心

你中了成日都唔派

今日d波難d 巴黎幾好唔知有冇伏

岩岩先豬完

5C

買左12.5？

成隊正垃圾 和到我切柒

買左鳳凰。。係咁㩒平安鐘

大板角球點睇 急 想追數

Agger

1more plz

首爾正含撚

Yes small bet

澳仔快啲入

不撓真鋼wp

莫b又做船長

7C

12.5大

有冇人要左松本山雅？

日乙有冇link?

日乙大波

新壇港超第一擊
大埔平手

999

上到船

已解
今晚準備贏大錢

澳假半大jump

日本盃

Fc 下一隊入球

鳳凰個龍打得幾好

叔乜撚野

手耳走盤ok?

原本個名用唔到咪鳩加多隻字

好撚柒

堤格雷斯2.5大
利昂下
大阪櫻花
水原平手 or +1
第一隊入球櫻花

Gun左

10C

想半場角大

好撚勁

京都加油呀

莫雅食撚屎

日乙開大波俾我

而家先入托牙

二疊咁靚有乜用

墨城goal

求教

星期日得59場波

三星cashed

隻馬外閃

凰仔頂住

屌你老母 松本

想跟莫蛇搵食

墨城半大咁都開唔到

我最尊敬的莫將軍下場買咩

澳假角球盤次次開到咁大又真係開得出

松本上天堂

如果櫻花有6.5 想入

gun u find eat

西花贏先算

半場10角
鳳凰刷角機俾人刷返轉頭

解到 但唔知argon係咩

綠雞繼續入

3c 了

覺得自己太衝動 買唔到櫻花fg唔奮氣 買佢ng 好似伏伏地

我想問櫻花呢場係咪都一定要贏？

和都得

西花8.5細？

松本cup啦屌你

唔識解迷

12C

山雞pen

嘻

1-1

1:1

有無馬水

白uncle

山雞衝呀

澳假真係劇本波 專登放人入禁區 然後一野從後拉跌送12m

戒澳假算 如果買-1盤都走唔到

西花和
松和讓和

差1c

本

即場澳假大

櫻花 下半入多粒

跑馬日都冇人講馬真係好

墨城12m

天時駿駒p

pen again？

等an app

2:1

墨城入球大

半場唔入。。

墨城13c未

松本肯cup未

京都點撚樣呀你老母

上線喇～

墨城又想玩野？
12c

lm 派我

櫻花入多粒 求你！！！

等西甲算

松本cup未 明明對家近況咁差

又協議波

墨城場波假撚到
半10全12
唔開即場無飛補

知會假唔比你地補

日乙入未

解左但係咩係hydrogen

13c

櫻花 入一粒比我起機plz

玩夠未京都追和啦 唔想升班咩

13c
達陣

日乙快d入波

5c

垃圾松本山雅反cup la

要追和 櫻花不了

岡山

廢物松本

啱啱好

入波喇屌

加油京都

鳳凰好波 爭你隊垃圾松本

嚇到瀨屎

I know your feeling 尋日曼城般尼都係

7c

日乙nba

岡山Gel

gel多次

求 gel

頂住屌gel咩

反cup節奏

Cup佢

櫻花ng molamola

西花8.5細頂住

大埔crashed

大波已死

櫻花入多粒 我叫到聲沙啦

松本加油

9.5表示拎定平安鐘

松本

頂住

岡山頂住

唔好再刷 傻9烏

俾多2c

唔好

松山絕殺

松本唔好上到日職

屌你老母 正垃圾

肥雞！！！

1-2

唉差京都

綠雞goallllll

鋼仔天堂重心

閪花屌你

京都好撚好波 輸9.5大都算

不死了goalllll

西花。。。

屌咩閪花

次撚次都是咁

西花試下俾多粒

果然日乙係輸錢聯

我屌你老母

櫻花不了 贏佢老母不死鳥

正氣鳥

笑左出黎 85分鐘諗緊補唔補飛

冇跟莫b就輸

屌佢同我上次睇波一樣比人追和
閪花

西花我屌你老母

西花好波
編號
7858
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期日 4 大阪櫻花(主) 對 京都不死鳥(客)
主 [0/-0.5] @ 1.94

下場跟你

輸撚柒哂

8.5 9.5細手足慶祝區

大波差一粒

8.5細

9.5細

好波 收番條3串1 下盤 櫻花不了

😱😱😱😱😱😱😱😱

㩒爆左成打平安鐘

西花 咁樣嘔返半格

7.5 細

換佐幾條底橫

輸幾舊贏幾皮仲好意思講

唉

貧

貧巴做咩唔俾料

大蛇分開玩 奧神同經濟學家仲係高登

大板櫻花我屌你老母 3x1輸半

信心細唔敢出
驚害人

8.5咁都開唔到

報告莫船長 船上岸時穿左窿入水

船長浸撚死左

死撚哂又得返100

買阿狗冠軍可以賭成季

等我將半格錢買西瓜搵船長

咁快回魂

賭撚留名學野

重新上路

又要再起g

比料okay?

要介賭日乙

hi all bros
唔會再上高登

加入不賭派

各位好

貧買唔買拉素

G持

新人報到 各位大神好

終於驗證到 我屌你老母

聖衣 凱沙 修含

新壇港超
大埔平手
傑志-2.5

想跟

維拉利爾角大

me2

天狗15連中第一炮 ：
維拉 上盤

拉素 (-0.5/-1)

貧巴點睇布撚瑞克

一陣啲波有無料

新人報到
19:00 西甲細波 1.75

魏國料

維拉利爾 讓球主

！！！

阿瞞都要賭球❓

各位師兄我來了

咩意思

試水
森馬拉［-0.5/-1］

3 個感嘆號 ， 我估係易食指數

定係危險指數

試下眼光

求大蛇水

維拉利爾-1
維拉利爾 大
巴勒莫+0.5/+1

乞

多左好多好陌生既名

唔買垃圾隊

有無大神水

點睇屈福特角細

你個名都好陌生

感嘆號多啲到底係咩意思

貧巴
成篤屎有無得諗

剩係識買盤

信心大細
ps. 與命中率無關

因為我係cd rom

呢場冇方向

識你老鼠咩

維拉利爾讓和

同路

屌你老母

又係我冠軍

2

3

4

5

test

7

8